悟空：你知唔知乜野叫萬變卡

PS4、XboxOne、STEAM 《七龍珠Z 卡卡洛特》免費更新「七龍珠 卡牌豪傑」宣傳影片

Server廢到喊, 10場有8場斷線, 玩條毛